潮流台幾時執7左佢

邊撚到潮

利申毒撚

潮流台(毒撚)